五角大樓發言人沒有否認加里森的任命，但表示:“加里森主教目前還不是國防部的僱員，所以我們不會對此發表評論。” 五角大樓正在採取重大步驟來處理其多樣性問題 
 斯奈德和邁克爾否認對這些視頻知情，《華盛頓郵報》獲得了這些視頻的副本。 前啦啦隊員與華盛頓足球隊達成和解，因為該項目的未來存在疑問|貝絲·萊因哈德，2021年2月10日|華盛頓郵報 
 《體育報》(Athletic)率先披露了這一消息，稱該組織已決定不再在美國航空中心播放《星條旗永不落》(The Star-Spangled Banner)，庫班向《華盛頓郵報》否認了這一消息。 達拉斯小牛隊將在2021年2月10日恢復賽前奏國歌 
 斯特賓斯否認有任何不當行為，並對該機構提起了不當解僱訴訟。 公用事業公司欠這個國家監管機構數百萬美元。 這個問題? 中情局無法追蹤欠款。 |作者:Scott Morris，海灣城市新聞基金會| 2021年2月10日|ProPublica 
 史蒂夫·施密特上週在接受《刀鋒報》的電話採訪時，否認林肯計劃在今年1月之前“對約翰·韋弗的任何不當行為都一無所知”。 林肯計劃公開宣稱對韋弗文本的無知被洩露的通信削弱了|克里斯·約翰遜| 2021年2月9日|華盛頓刀鋒 
 當然，呼籲“洗粉”並不是否認事實。 加拿大石油商如何粉飾Keystone管道|Jay Michaelson | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 通過發言人，克勞斯沒有否認他和卡託分手了。 Vaclav Klaus，自由主義英雄，他的翅膀被卡託研究所剪掉了James Kirchick | 2014年12月22日|每日野獸 
 無論如何，這一切的敘事共鳴是不可否認的。 燃燒的地下石油坑吞噬洛杉磯|Geoff Manaugh | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 盧克博士和Lady Gaga的代表都迅速否認了這些指控。 閉嘴，Lady Gaga的強姦不是關於你|艾米·齊默爾曼| 2014年12月4日|每日野獸 
 但ISIS的同情者很快在社交媒體上否認了這一報道。 ISIS換妻之謎|Jacob Siegel | 2014年12月3日|DAILY BEAST 
 至於我，我簡直不知道說什麼好; 因為對於一件我沒有證據的事情，我既不在乎肯定也不在乎否認。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 現在，這可能是一個不同的計劃; 但我必須冒昧地否認一個會帶來更令人滿意的結果的人。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 如果保羅曾經活過，沒有人能證明，也有許多人否認，他關於復活的證據只是傳聞證據。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 沒有人能否認，面對喧鬧的呼聲和強力的抵抗，政府已經讓步了。 革命前夕|卡爾·貝克爾 
 我們知道，公司極力否認這些替代方案的必要性。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第158卷，1920年4月28日|各種各樣